有冇巴打排緊隊睇one ok rock?

仲以為黎香港

No la

前面個肥婆 虎背熊腰

More ?

More

金曲懷舊夜定新曲發佈會？